(突發）官方宣佈夏薩特正式加盟多蒙特

無人比你嚇親

做人做到你咁都幾失敗

屌中伏以為係轟個hazard

ok

嗰個一早宣布左會走

係球迷都知啦，唔洗突發

多狗拆德甲骨

樓主真傻鳩
有睇波都知依單野
唔好再覆佢

多狗本質上根本同拜狗冇分別 係窮啲咁解

嚇死人咩？仲以為係世三。

你都係想我咁講姐

前轟喎

樓主無野做唯有刷存在感 有邊個會信

呢件打fifa有用

多蒙特正義之師